致 所有前線手足

手足 吾好輕生 勝利在望 香港未來等緊你地每一個人努力 留番條命先有機會同佢地戰鬥到底
加油 堅持到底 就是勝利
香港人加油 我愛你地每一個兄弟姊妹

唔
Btw

原諒小弟五p字 盤骨好痛